今次林鄭真係幫助市民同年青人買樓

不過唔係比香港市民同年青人。

政府托市真有一手。
樓市又有得gogogo啦

劏房波又大賺

同年青人攬炒